為留守嘅香港人祈禱

我知喺連登講祈禱 宗教實俾人鏟到上天
但如果你而家喺屋企好想支持留守嘅人
又唔知可以點樣做
帶住一絲嘅相信 為所有香港人祈禱
或者係其他宗教嘅都用你地嘅方式祝福佢地